有無人覺得劉馬車最近越黎越危險

原本覺得當佢傻仔笑下就算
但最近拍片執屍 又撩細路女
真係覺得遲早禍害無辜嘅人

事實全世界夜場就係呢個玩法

佢已經禍害過無辜嘅人

唔好理佢啦

佢同龍心根本就係社會毒瘤，然後連登成班on9仔係到吹奏佢哋

佢從來冇安全過

香港地拍片出名果啲都癡撚線嫁

龍心醒好多
起碼唔衰喺大陸